要考dse樓上先黎裝修 又要撞到wars

唔同要出去外面溫？ 屋企口罩又唔多
今鋪真是大獲

建議你買3m海棉耳塞嚟用，戴住應該唔會點聽到聲

有啲專係比人自修嘅地方，sell環境唔錯，有零食食，而家應該唔會多人去，但要俾錢，我自己未去過。如果真係唔夠口罩，不如買個隔聲headphone啦（雖然多數隔唔晒）

3m 耳罩+耳塞應該得掛

帶耳塞有用
3m有隻係配安全帽既
帶左真係聽唔到聲
但果隻要帶埋頂帽
冇你講果種咁方便

你咪算好
我隔離屋裝修師傅真係無撚用
過年前整到依家日日鑽野都算
呢朝仲要整爆水喉搞到要熄水掣依家無水用
屌佢老味

你都要考dse？

唔使 但final year

好勁，上年sem break樓上裝修都係靠佢瞓覺